經過今次，下次無200萬人都政府都會當你透明

對於香港政府數字唔再係重點
我理得你200萬
係啊 人多 so what